缺少咗連儂牆，無論條街多人少人，我地都會失去同部分手足嘅連繫

唔知大家有冇見過以下嘅情景

呢場運動唔止年青人，中年同老年嘅手足都有參與
佢地平時接收資訊嘅渠道就係屋企樓下嘅連儂牆

記得有次銀髮手足搞大遊行，聽講就係靠連儂牆互相通報消息

我地如果只集中喺連登同tg傾我地嘅計劃同行動嘅話，呢一班手足就可以接收唔切，甚至係根本唔知我地將要做咩

解決方法有三：

1.落街貼文宣，如果要痴就要痴大張啲清晰啲，最好就係A4 size，資訊型文宣會比口號式文宣好

2.多啲同你身邊嘅叔叔姨姨公公婆婆分享下最近有咩活動，有咩資訊要知，當然幫佢地開個tg ac就最好啦

3.唔好只係喺連登tg發播消息，多啲喺fb上分享文宣

唔知大家有咩睇法同建議呢一齊嚟傾下

咩話！？你話唔知邊度有文宣攞嚟share？

文宣喇mention la app：

文宣tg channel，咁多個月一直都有更新㗎

推

連儂牆要進化喇

網絡文宣好緊要，下一場仗係功能組別，然後重啓街頭抗爭

Push